其實有咩唔可以係個post到留言係要inbox?

有時係Facebook開左post,條友又唔係個post下面留言，係要將個回覆直接inbox個wor,真係唔知做乜尻